[突發］梁國雄議員已經搵到新工

喺匡智出嚟唔使話畀人知嘅

兜兜轉轉最後都係跟返碌撚去因報

小朋友你太少睇新聞, 叫左你平時唔好打咁多飛機留意多啲時事

哈哈哈，

弱智仔發現完新大陸好縮返入你老母個臭閪度啦

今個月先download oncc

Old news is so 唔識串